黑警叫到悶, 應該要比個更型既名佢地, 叫蒙面屠夫

97年有雨夜屠夫
97後有蒙面屠夫

支那狗 不是更好？

黑狗

叫公安算啦

佢哋同型字有段距離
黑警閪

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動

Condom仔咪幾好

用完即棄
射完就掉

棄卒

反正都溶合左，叫公安啦

死差狗 無藥醫

大型藍色犬隻

乜都得
侮辱既稱號不嬲都係越多越好
唔需要統一

直接叫屠夫咪得